\subsection[{\itshape Modulations}]{G\'erard Grisey, {\itshape Modulations}}

% Grisey Modulations (1976)
% https://youtu.be/rK6O5gMQQg0

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle{G\'erard Grisey, {\itshape Modulations} (1976) (\arabic{ms})}

  \begin{columns}
 	\begin{column}{0.4\textwidth}
	  \pgfdeclareimage[width=\textwidth]{grisey}{\imagedir/gerard_grisey}
 		\begin{center}
 		 	\pgfuseimage{grisey}
 		\end{center}
 	\end{column}
	\pause
	\begin{column}{0.55\textwidth}
	{\scriptsize
		\begin{itemize}[<+- | alert@+->]

      \item Compositore francese

      \item 1946--1998

      \item Co--fondatore del gruppo de l'\emph{Itineraire} (assieme a
              Hughues Dufourt, Tristan Murail, Roger Tessier, \dots)

      \item La struttura armonica di singoli suoni \emph{informa} tutti i
              parametri dei suoi lavori musicali

		\end{itemize}
	}
	\end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle{G\'erard Grisey, {\itshape Modulations} (1976) (\arabic{ms})}

  \begin{columns}
 	\begin{column}{0.4\textwidth}
 		\begin{center}
 		 	\pgfuseimage{grisey}
 		\end{center}
 	\end{column}
	\pause
	\begin{column}{0.55\textwidth}
	{\scriptsize
		\begin{itemize}[<+- | alert@+->]

      \item \emph{Modulations}

      \item scritto nel 1976

      \item parte di un ampio ciclo chiamato \emph{Les Espaces Acoustiques}
              per un numero sempre crescente di esecutori

      \item orchestra di 33 musicisti

      \item materiale musicale preso dall'analisi di suoni di trombone
              elaborati in continua evoluzione

      \item altri schemi di sviluppo: sub--armonici, filtraggi, modulazione ad
              anello, interpolazione armonica

		\end{itemize}
	}
	\end{column}
  \end{columns}
  \listento{\exampledir/Gerard_Grisey_-_Modulations.m4a}{\url{https://youtu.be/rK6O5gMQQg0}}

\end{frame}
